如果可以返轉頭...

你會點呢
大家繼續自high

如果可以既話
我有層樓啦

有如果我發撚左達啦

你而家都可以有層樓！

如果真的太好

所以咪比自己ff下

我會死都唔放手

有咩問題

無

死纏爛打

又派膠

你自言自語？

我係怕醜草

關我咩事

聽朝見

返撚完未............

又返又轉想點

上個PO講完轉
今次咪返
我屌你

咁下個 頭撚完未？

唔好笑.....
反省下...

屌你老木

我唔會因爲睇咗一日yt然後乜柒都未做過 搞到今晚要通頂

如果可以既話
我有老婆，有層樓啦

我同你差唔多 我今晚都準備通頂

而家都可以有老婆有樓

但我通完頂番完學仲要番工

我會All in 德國7:1巴西 5000倍

咁我返完學有得訓既

主其他

相信巴西球迷都想返返去個日

g持樓豬

十卜通頂

屌你啦

準備迎接36小時唔瞓教

前幾個星期試過1次，到20個鐘開始就唔會眼訓 完左有得訓個陣就會好撚爽

講笑 加油

你咁耐先一次 如果唔計前日瞓咗兩個半鐘 我今個星期第二次喇 通頂通上癮

收到

因為通一次真係好辛苦

心靈上十卜 忙完carry我

屌你 你都唔carry我

我忙完到你忙 fk

你老了

而家只可以毒撚一人過聖誕
諗起都灰

收聲

下年可能就有呢

卻像有無數說話 可惜我聽不懂

明日氣候沒法去預計 能否都珍惜一世

突然喺度諗 如果當初自己唔係咁無理取鬧 冇唔聽佢解釋 我地係咪就唔會變成陌生人

唔無理出鬧 唔鬧交 咪唔會出事囉

我寧願鬧交 起碼一路鬧我地會講自己點諗 然後我就唔會誤會佢唔理佢

我可唔可以一直係你身邊？唔好離開我 繼續我地之間既承諾

一定要好好改善自己 咁未來先唔會再犯同樣既錯

可以，爭取就有

不了 無理取鬧開心啲

明日天地 只恐怕認不出自己 仍未忘跟你約定假如沒有死

會好好對佢

樓豬還健在嗎

係有少少

又要起身

再失敗 至懂看透

不再放過你

男人哭吧哭吧哭吧不是罪

而家都可以

健在 搞掂曬今日個啲

嘩屌 慶祝下

從前從前 有個人愛你好久

寧願從不相識

今日又要繼續做

所有相遇都有意義

會好好珍惜咁對佢
唔會再講埋D 鳩野 會認真改善佢同我講既野
我好掛住你..

當有一半的曾經回憶 都係後悔自己所做的決定
你就想如果可以返回 寜願從不相遇
可惜 世界沒如果 只能帶著錯誤向前

人真係失去咗先識得珍惜 有機會嘅一定要比佢知你已改了

咁呢啲嘅相遇就係為咗令你未來變得更好
向前看啦，如果可以就唔好回望了

冇啦手已分

別哭 有我

傻小子 妄想找到憂美開始

唔捨得就搵返人 唔得就向前看，對下個更好

太懂得去抽身

唔好唔要我

好啊 幾時送禮物比我

仲以為買咗

休息幾個鐘又要重新上路

你平時明明好早訓 又訓晏教
收到

休息是為了走更長的路

好攰好chur

無得休息了

到底點解腦細問我頂唔頂得順而家part嗰位同事嘅時候我會話ok冇問題 對住個工作效率低嘅同事唔係大問題 最大問題係佢阻撚住我收工 終於明白點解個個都唔想part佢

一首歌的時間

要惡哽，辛苦晒你

努力工作

Part過其他同事先發現原來同一樣嘢可以好有效率同默契咁做 可惜冇得改變了

認真的男人

有無得遲d再part返

好歌分享

美斯遇以色列名模秒變毒撚

你會揀拎500蚊 跟呀婆返大陸去飲
定係留係屋企無錢收

睇左啦

拎500蚊

無呢個選擇

有骨氣 我鐘意

500蚊可以買起我

點算好

ftbf

留係屋企 你大把錢

Fulltime不了啦，做唔嚟

又抽 問題係老母想我陪呀婆去
但我唔想搭長途車

如果廢嗰位同事請假就得 但佢一個月都唔知會唔會請一日假
唔怪之得腦細話好多同事寧願唔做都唔肯part佢

咁去

咁你又唔做

會嘔dllm

算啦 難得有份工hea到爆 work load 又唔大 同其他同事又相處得幾好 咪繼續囉

咁你都揀左，屌

咁惟有惡哽

可能我返左去以後就見我唔到

成功以西面換來準時收工 但一落到樓送車尾

如果可以返轉頭.....
我就可以身體健康

想多了

準時收工一定會送車尾一定是常識吧

照顧好自己呀

有咩冬瓜豆腐記得要記住我
雖然都大機會唔去

讓你走 才沒將來

徹底愛上你如詩一般透明的淚光

希望你比個機會我返轉頭

燈燈燈燈燈 燈燈燈燈燈

搵返人，可能有機會呢

還記得那年秋天

當生命似流連在摩天輪

陰天快樂！

喂邊忽陰...

9up...

dllm呢排都好好天

今日好似係晴天

無留意..... 今日行出街都無望下個天

今日好熱

忘得了很多零碎舊日片段 忘不了你的眉梢眼角身段

希望做返普通朋友先 之後慢慢再等機會

不再讓你孤單

唔好再諗啦

識聽

加油

笑你老木

笑你老....

你唔好咁衰啦

我屌 下次早走就唔洗送車尾 不過早走嘅難度系數係99999

我願意

準時已經好好，仲想早走

你先係

點解呢句野咁熟

？？

做完未

溫書

唔去外國讀書，女係其一，但主要原因係好撚辛苦好鳩難讀
最慘係而家懷疑

做咩

Longd一定會有呢啲懷疑

有沒有 確實也沒有

琴日佢話返工，但係有朋友見到佢一個人係大陸出現，佢返大陸一定唔會自己一個人返啦，咁我就check咗佢gps真係係大陸，去到凌晨先返，然後我今朝chok佢，佢都無表示過自己上咗去，我應唔應該踢爆佢

睇你仲愛唔愛佢
帽最緊要除得快

先唔好話愛唔愛
我琴晚分析好耐，佢身邊根本就無男性朋友，完全係0，女仔frd都唔多，返工嘅同事都係女性為主，男嘅唔係柒就毒，而且上至家人，下至同事同學朋友我全部都識。
同埋佢返大陸9成都係dup骨，有乜理由要唔俾我知。但我又睇過所有人嘅ig，snapchat，fb都唔似有人返咗大陸。
衰d講句，佢樣又唔得，身材又唔係特別好，有咩本錢可以偷跳先 我就係諗唔通點解要呃我，除非係gps出錯兼朋友睇錯。

一係你問佢囉，同佢講，一五一十講清楚
好難2樣一齊錯

好過自己一個諗嚟諗去都諗唔通

屌，真係好矛盾
想知，但又怕係真
唔問，又對唔住自己，自己又鍾意鑽牛角尖
定係由佢，其實只係dup骨姐，無咩所謂嘅 慌死佢會係人地個場到開大咩

平時叫得多人地除帽要快，而家就自己on99要左度右度

如果你承受到啲心理壓力咪由佢囉
有時知咗都未必係好事，但你乜都唔知一定會一直無心情先。

係咁㗎啦，唔想知結果又想知結果
何況又未肯定乜事

比著係你你會點揀

啱嘅，佢咁撚醜，要偷跳都無計

我就無嘅

聽聞其他日子嘅pt每日都有得早走 因為早做哂嘢

我會好想知，但係都會唔想知答案

但無你份

天氣好反而心情麻麻

唔好知咁多，真相永遠係殘酷

成日都喺床

過到自己就得啦

無del
想放下就del吧

我會係好細個個陣叫我阿媽唔使諗咁多唔使幻想咁多 想帶我走就做 想離開佢就離開

過唔到啦，過人無咁大量，再有下次就攤牌
利申初戀

咁你個陣仲細，佢一定有顧慮

只會不斷咁番轉頭

同埋你地又遠距離，難聽啲講好大機會有下次，唔係帽都會有質疑

係不斷想返轉頭

事實上無
所以我哋要早啲學識接受

屎忽會大

應感激忠心的伴侶

所以咪得個想字
你啱

本身就大

move on

樓豬大asshole

你咪小asshole

所以佢一個錯誤既決定往往只會繁衍愈黎愈多既錯誤決定 繼而依家咩都改變唔到

都係嗰句，咁醜嘅女都肯要，我讓俾佢啦
不過經過今次，我會自私d，以前對佢實在太好，將所有嘢都俾晒佢咁濟

無計，只可以後尾補救

愛人都有留返幾分愛比自己

想說你知整個地球上 無人可使我更想奔向

第一次拍拖唔太識，但幾年之後即係而家 開始明白呢個係定律嚟，寧願愛自已多d

我琴晚如果渣GTR，我洗炒 ?

但其實就算你知你都唔會做

咁就檢討下點解琴晚無揸gtr

臭口水

你就臭

我覺得迷失竟比醒覺好

我以為你懂得每當我看著你

我現時自己肯做飯

屌 陳詠謙

我一路向北 離開有你的季節

如果可以返轉頭 我想同自己講一定要努力讀書打好英文底 唔好hea

英文真係好緊要 我都好後悔無好好咁去學

明明誰亦受夠

咁希望你以後都唔想返

出左黎做嘢 雖然依加份工學歷唔需要太高 人工又尚算高 但係睇到有讀書既人做嘢 我會羨慕

真係想學返好嘅，去進修囉，對將來一定有用

我有呀，我意思係如果可以返轉頭的話

如果可以返轉頭 我想呢世都唔好認識佢

分比我

加油 而家都未遲

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

就算係都有緣無份

我同你就係

錢就接，膠不了

咁佢出現唯一既意義就係令你學識成長了

見你係買禮物咋，放過你

說不管怎樣 都要幸福呀

我還能珍惜什麼 如果我連自己的脈搏 都難掌握

若有人可以 讓他陪妳 我不怪妳

咁覆左你未
唔捨得人就chur人啦

你就好 有無機會返轉頭啦 ？

早抖了

就算多悔咎 自責別太久

試圖再努力愛 也顯得不自在

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

有人覆 你開心啦

我無覆你啊哼

你召喚下佢

情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺 願意忍

禾來了 收收

派返你

點解佢一上水你就回

明㗎啦

屌你 笑死我

點解

傻撚咗

好快等到了

得米唔好唔記得我
加油

唔會死嘅

奢想可等得到最尾 不必通通儲起

發覺我開始痴痴地

條mk妹又上嚟訓 痴撚線...
成日形住佢會上嚟.. 又中

同佢做好朋友

你先會同mk妹做好朋友

我無 咪屈

講笑 唔好嬲

屌

哈利路亞chance!!!

...你幾好嗎

又做咩

如果看著我 不妨濛一點

訓得唔好 紮醒

難得的早起了

瞹昧關係都無啊

..

你要唔要同樓豬發展下

聽緊熱帶雨林

乜

一齊啦

又係你

可以抖十分鐘了

咩事...

仲轉緊

係有排轉㗎啦

地球

不要再說了

痴撚咗線

好好笑

你係咪傻撚咗啊

唔好笑

嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

好撚眼訓

輕輕拋下我 每想一次都沉重

＃metoo

好想走呀！！！！！

我可以令你差不多有快樂

DLLM

帶我走

而我聽見下雨的聲音

愛我別走

仆街 呢個未見過

唔好破壞啲歌

好似唔應該去畢業禮咁

我發現原來我都識幾少人
好似毒撚grad din.jpg咁

有佢咪得

這小子欲斷難斷這故事

世界好大㗎嘛 另一半唔係唯一

agger

到有衫著就會覺得唔自在

若你喜歡怪人 其實我很美

有樓豬比啲溫暖你

咁就識多啲人

真 我都無

問人去玩未

轉到暈

竟然係咁 why

來吧

今日我d fd都去咗畢業禮！
佢地影啲相好藍

識咁多又覺得煩

background?

咁你可以唔轉

咁識完可以唔理

講係咁講姐 9up下 其實而家似fd多過似情侶

識完唔理不如唔好識

你always gum ga la

吹咩 呃朋友

唔好咁講 凍都要著衫嘅

呃呃下呃埋第樣

串

我不會

好唔好食

我會想返去一個鐘頭之前唔好咁衝動

我都無野食

而家補救應該仲嚟得切

Yes!! 好似有個海景 你有無影

影左兩張 之後媽媽話個景好黑...唔影

説話覆水難收

畢業要請食飯

表白講到最後都係唔好一齊
我咁自私 我講哂所有野出黎 都係為左放低
以後唔好搵我 反正最後都係要比你玩完即棄

都啱，但都可以補救既

快啲放低move on好過，人渣千奇唔好記喺心

你肯出嚟請又點話

啱啊，每年拎咁多。。。

收聲 米嘈

靜靜陪伴你是我 最大的溫柔

我唔會同佢開始

掛住人就搵人了

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事証明燃燒過

陰天快樂

係我

又陰天

咩又 好天左幾日

會嚇撚死

抖陣又要做野了

食屎

嚇死無命賠

唉 不停循環

請不要再悼念從前 講分手不必講再見

啱啱做完野

誰人曾照顧過你的感受

天空它像什麼 愛情就像什麼

唔好唔開心啦

又啊咩

差一秒歷史改寫意義

咩事了

是誰能讓我可 在寬廣的未來

整親？定係咩

再約 世上無難事

飲完訓個好覺

從來沒我份

世間有很多我不懂  不懂應怎減退悲痛

咩事

回到一年前就夠

如果一年前唔再賭錢就心滿意足

我唔會搵你

回頭是岸呀

好唔開心

唔好回望啦

我會在心裡默默為你而執著

誰人曾照顧我的感受

我盡晒力了

05:20

無訓過

而家都可以！

如果可以..我一定唔會同條仆街一齊！

施主回頭是岸 而家識走就得

I know that feel bro

好後悔呀屌 一齊嗰陣仲係出面搵其他女

下次愛人嘅時候一定要留返幾分愛比自己

咁仆街 快啲放低呢啲人渣

做咩了

其實就連發夢，都話比我聽我只會重複再犯錯

明明都分咗手咁多年 點解仲要KEEP住搵返我 係咁屌我引

我都唔知佢去咗邊

所以向前看啦巴打，唔好回望了

唔好理佢，block9佢啦 佢都係玩你㗎咋，唔好有期望先得

太好東西無力佔有

我同佢啲frd都係同一個圈子 block佢會唔會顯得我好小氣

約多次未

咁就麻煩啲 但你唔可以再有期望啦，如果唔係有排都唔好返了

我都知 佢唔搵我都冇嘢 一搵我啲感覺即刻翻晒嚟

我明白 加油啊 好快脫離苦海

早抖

被臭閪玩弄 廢柴post

繼續通頂做野

我攬住你

如果可以返轉頭...
我會扮唔知佢有異樣不聞不問繼續對佢好

真 乜都唔知盲目對人好就最好了

但愈早知道答案就會愈早傷心喎

希望你可以行返出嚟 加油

唔好覺得一定失敗啦 加油啊

你仲想番轉頭即係未放低佢
但已經追緊新對像
咁樣好咩？

如果可以返轉頭
我就唔會同佢say hi
唔會走去認識佢

好耐無見你 一返嚟就幫我推

咁就好 再接再厲

隔離有個人冬眠都爽啲啦

轉撚到幾時

掛住我咪講囉

係咪轉都唔比

樓豬改名做無謂再轉未

而家讀都未遲

早知道是這樣 像夢一場 我才不會把都放在同一個地方
我能原諒 你的荒唐 荒唐的是我沒有辦法遺忘

我都係

讓你去瘋 讓你去狂

來生不做垃圾

繼續搵人啦

宏願縱未了 奮鬥總不太晚！

啲人已經轉完

留低一蚊

笑到仆街

呢個都好好笑...

你啲笑點

上面嗰個我仲笑緊

唔要

明啦 有女係唔同啲
利申 ff

又屈

發夢聽樓豬講

樓豬啞

想叫春

聽

春
聽日present 集下氣 好凍

聽日exam

集氣

無呀 唔分享負能量比你

Tell me

幫我present

tell完你又不了

如果可以返轉頭 唔會選擇改變任何野
愛一個上一課 冇之前嘅經歷就唔會有而家嘅你同我

畀我重新細味多次就夠 由唔識變識 陌生變了解 9up變無所不談 慢慢鍾意對方

全部都係美好嘅回憶

買六合彩

過去十八歲 沒戴錶不過有時間

原來都就快21

瞓身700
bitcoin

對唔字

而家去啦

笑你老屎

無人理睬如何求生

慢慢喜歡你 慢慢的親密
慢慢聊自己 慢慢和你走在一起

你2個唔好喺我個po到咁啦

But I’m not the man your heart is missing

Gogogo la

就轉完

無你份

我會用莫雷拉做膽

正路都會啦

2010年掘bitcoin
同埋買騰訊
應該30歲就可以退休

暗中仰慕你也是我自由

平安夜夜唔夜

你有找幸福的自由

留返我地兩個孤兒仔
樓主食腸食傻左

@樓主

講完就現身

偽毒

咁今晚約人未

佢不嬲

兩日無出街做project forgive me

我唔會架

真

乜春

偽毒唔會出現

兩個孤兒仔
btw哈皮撩耳牙

祝你早日抱得美人歸

咪搞 想打爆佢

我都愛你

收皮 我做咗乜鳩

我病了 祝福我
今日要交project

繼續打手球，之後入港隊瘋狂食女

叫樓豬嚟抱緊你
屌你老鼠唔識人啦？

屌你地老母 上水又屌唔上水又屌 想點

diu你老鼠

想你上水都嚟唔切啦 屌你老鼠

踢老屎

愛若難以放進手裡

tonight

搵人未

做咩事

同佢一齊燥

趁早戒煙

走佬呀

應你都派膠 我酒sin

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非

不用再記起怎去忘記

樓主

咩事啊

喺度囉

中間隔著那十年

唔留意呢啲.....我又唔鐘意無嘴貓

你...好想要 定你...朋友好想要？

屌 樓主 肯現身未？

樓主：唔好停呀收收

咩事都無

乜春啊你地 呢個垃圾po嚟㗎唔好回啦

我日日都諗起佢

我好掛住佢 但我知佢唔會應我

我今日搵左佢

唔開心都無用㗎，想就做

不了

比我返轉頭，一定買果幾個no.

做到野

咩反應

傾左陣電話 但都係冇彎轉

佢肯應機 聽你電話好好

我用133打比佢

咁佢認唔認到你把聲

認到 佢就問我 咩事

語氣係點？佢企到好硬唔想復合？
我好掛住佢，雖然有好多地方都無同佢去過，但唔知點解會諗起佢

語氣冇乜特別 都正常既
有時激動 有時好似有d嫌我煩 有時又冇乜野
佢話冇得返轉頭 覺得太傷我啦

係去邊 做d乜都會諗起

我都冇係咁搵佢

可惜無如果

如果返到去三年前既今日，我都係會選擇重新認識你，等你攞我電話，日日係學校傾計，whatsapp，暑假用黎陪你返工而唔係讀書，咁我就唔會失去你。

如果個天都係要我失去你既話，咁我當日就會離開果個位置，唔去識你

其實諗嚟都係廢
返轉頭 咪又係做同一個決定

點算，我地會唔會以後衝唔出佢地既世界

應該唔會既
但要比d時間...
今日逼自己開心d 但其實仲係好掛住

現在已夜深

一個人失眠 全世界失眠

早晨呀收收

快啲推撚爆佢啦 唔想再收通知

如何回到當時

十卜

發夢咪可以囉

屌咩屌

好掛住佢

屌你老鼠

搞咩

我是一個臨記可以填滿你寂寞

剛剛早一百年一個世紀

年三十快樂

快樂

又露ass

有咩企圖 我拎住電話就回post架啦
狗年快樂

日日都快樂～

一路順風呀～

人何苦要抱著清醒進睡

你今天當我什麼

新年流流開心啲

何不講得你清我楚

我是一個臨記只配和你抹淚光

初二了

樓豬...

我在

咩叫今年無正日 2月28？

對唔字收收 隨口up